唔知幾時開始笑點高到高不可攀

明明以前乜9狗屎垃圾都笑一餐
同fd落旺角
一條街既距離
見到既野已經夠笑成日
而家真係
睇親笑片
無論以前鄭中基個d
定而家咩微辣個d
只會覺得尷尬
出去食飯
成枱人講到眉飛色舞
自己只係坐響度望住佢地
心諗笑乜9
又搭唔上嘴
只係好尷尬咁禮貌一笑
時間真係會令一個人
變到連佢都唔認得自己